人何苦要抱著清醒進睡

風

ok

我冇sor

瞓啦柒頭